有冇人失業失到就黎癲

黎緊既多大作出，仲有冇錢買，問屋企人攞？我覺得好肉酸

問屋企人咁樣，✋✋勁撚肉酸

垃圾po 拉

25?

唔記得睇user sor😅

做咩

手足來架，拉

lm

暴你老母閪咩賤種

業哥又同時事台手足圍爐笑習哥

其實維尼12年上任到而家有邊樣野成功過

暴動係一場革命入邊根本係正面嘅詞彙，唔知點解佢哋班人咁避忌

以武制暴

而家出黎收割，射撚滿最叻係呢樣

2哥米笑

精神勝利大法

好擔心業哥安全

D 人無睇報紙點寫 公眾點睇
只係覺得自己有理想就唔係暴x

d 時間拎哂去睇班政棍開Talk Show
d 錢就捐哂比班政棍買車買樓
比人呃完一次又一次
仲要當班救棍係救世主
咁就緊係窮啦

d 時間拎哂去睇班政棍開Talk Show
d 錢就捐哂比班政棍買車買樓
比人呃完一次又一次
仲要當班政棍係救世主
咁就緊係窮啦

有冇搵「我要返工」？